其實D呀叔呀嬸呀婆呀伯搶撚完米，廁紙未？

屋企到今日都未補夠貨
只要唔夠早去超市就會無哂貨
柴灣區Ｄ廢老真係痴撚線

問過超市職員，話每日晏晝先係番貨時間，所以朝早唔會有
不過可能間間唔同

未